\documentclass[12pt,table]{extarticle}

\input{src/paquetes}
\input{src/macros}
\input{src/pergamino}
\input{src/locura}

% Portada
\title{\titulo{}
	Narrativa de \nombre{}\\
}
\author{\autores{}}
\date{\vfill}

\begin{document}
	\portada
	
	\section*{Introducción}
	Este documento es una guía de unificación para el equipo de desarrollo de \textsc{Panacea}. De acuerdo a este documento, que es el fruto de las decisiones tomadas por el subsistema de Narrativa, se han realizado los diálogos, el código y los escenarios del videojuego. El documento es, por tanto, informativo, y no está ideado para entregar a jugadores.
	
	A continuación se describen los acontecimientos ocurridos en el videojuego escena a escena: cada una de ellas separada por el escenario en el que ocurren. Los pergaminos con zonas blancas tienen un episodio de locura en ellos.
	
	La trama está dividida en tres grandes capítulos:
	
	\parttoc{1}
	
	\small
	\input{src/1}
	\input{src/2}
	\input{src/3}

\end{document}
